[示威者重要聲明] 1020尖咀大遊行係100%和理非遊行，歡迎一家大細出席

致所有同路人：

有鑑於港共政府對香港人的打壓無效，牠們極有可能再偽裝示威者以抹黑示威者，因此作出以下聲明：

1020遊行示威者不會以下有暴力行為：
1) set road block 堵路
2) 放火燒野
3) 裝修/獅鳥，及
打警察

如發現有人進行以上行為，一定係警方派既臥底，請立即割席譴責，唔好比藉口政府民意逆轉

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

Good morning sir!

真乖

你話事
你係大台？
收皮啦屌你老母

係

好似你地發表唔獅鳥南亞佬聲明時唔通又問過我意見

屌你老母

不推文回覆

拉

如果難聚人點算？

不如大角咀,MK,油麻地,文化中心....

試玩 多路夾攻tactic

5隊x10000人，popo一定應付唔到

分化撚
完

pull

Lai

食撚屎啦
你邊位呀柒頭

推

我講野你要聽

你都戇鳩鳩

樓主係大台
認真

good morning sir!!!

Yup

今日見！

不推文